孫向文on Twitter：香港各位請廣傳：

香港各位請廣傳：
沖繩和北海道現在和香港的狀況有非常相近的地方。大量的中國移民湧進來，他們用現金買下沖繩和北海道的大量土地，包括河川和山脈，中國的資金已經滲透沖繩和北海道，讓當地政治家成為錢奴，直接干預當地的選舉，就是經濟侵略。沖繩獨立派就是站在中國共產黨那邊的。是你們的敵人。

今日香港，明日沖繩？

仆街睇咗孫興民

自推。

push

1

呢單野好似冇乜人知....

wow

咁呢啲自己攞嚟啫，你有權唔賣啫，身為日本人嗰度又唔係中國，邊個迫到你賣

好似紐西蘭咁禁非居民買家買房地產就啱喇